城城單野要煲大到國際

唔係要話城城支持我地
而係要話

城城渣住架林寶
係示威現場 係所謂暴徒面前
一條花痕都無
而前排啲車係太子就俾防暴狗整花哂

推

強力推，有無圖？

Push

要推

咩城城

對比

岩

一哥

拍片啦

之前仲有單被撞倒後鏡捉埋

城城呀

令外國人驚訝既係
香港三個月示威無搶過一間商鋪
無燒過一架車
所以要用城城依次助攻將佢昇華

咪臭係 巴撚閉啊?
我地警狗撞完你架林寶再禁你係地下打都仲得

唔好spin去錯的方向

國際：who the fuck is he?

咪撚搞9人啦on9
係咪下下要逼到人地出聲名支持支共先安樂

好正呀！推爆佢

咪on9啦 所有力量都要借用呀
你武力基本上係0
呢d野都唔用
你係咪想全部手足比狗咬死曬然後運動就完你就做反港豬上去大陸玩

認同 國際知名人士 唔煲大佢真係浪費彈藥

文宣！Shing Shing is hk George clooney！ ！ ！

章魚城

仲有中環站隔離間bulgari

咪撚spin啦 focus返重點唔該

岩呀，而家對手係中共，要無所不用其極
support

如果城城咁啱係喺黑警嗰邊就慘，架車唔洗要
d狗又唔會賠

國際佢ge地位同你差唔多

講林寶得啦，無人識城城

助攻

轉發
我算係條隊嘅中游位，但臨上到美領有班狗set防線唔畀上，然後就有人舉牌話封左中環站，集會取消，唔畀上美領，要係16點30定45分前散。跟住一大班人上唔到美領，焗住落返中環。但中環同香港封站，又焗撚住去金鐘，點知沿途一路話金鐘站大量狗喎。金鐘站係轉地鐵出返去新界九龍嘅站，你佈撚晒防邊個敢去？現場好多人叫唔好坐黨鐵，結果成班走晒去等巴士，但巴士係絕對唔夠散，而且我仲見到班狗開始封路玩管制，即係連巴士都想搞埋。
我一路行，一路見到有d手足開始上gear，但佢地上完之後係企係原地等和理非散水，有d甚至走返去中環，如果唔係佢地拖時間，一大班和理非將會食tg甚至子彈放題。
知唔知今日幾多人得d爛鳩醫生口罩？想殺人呀？
今日係黑警有心玩野，唔好再屌前線。

就咁講有人揸林寶去cwb 證明幾信任示威者
相反太子狗刮爛曬啲車
唔好提城城

國貨城

黑色林寶超級跑車

有冇花左嘅相先

成班仆街之前用完 唯唯 就當人 condom 用完即棄
而家又想用 城城

旺角而家

真係唔明,呢啲spin focus的post又上熱門

許業珩死全家

旺角根本冇手足,搵鬼信咩

冇人想知

push

知林寶幾錢已經得

pish

重點唔係城城，係林寶堅尼。

無線話你哋即刻整 路障wo

會 咁又點 仲有人信咩

Psuh

一哥
代號寒戰行動

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 9月7機場交通測試 9月8美領集會 915民陣大遊行 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

佢唔出聲名對你有咩幫助

推！！！！

Agger

屌

又係飛機post

真

城城

唔需要 宣傳好今日先

劉傑輝
警務處副處長（管理）

正啊喂

城乜撚嘢城 話比你地班黑衫仔知啊 香港6點鐘之後我話事

Push!

對比圖

正
推

example of tweet:

A Lamborghini remains totally intact even it passes through a protest area.

Artist Aaron Kwok and his beautiful car are even well protected by our civilised and target-oriented hongkong protesters.

明天㑹比人話非法改裝

早二十年係亞太都叫有人識

城城架車

國際只需要識林寳入示威區都唔會花就得

啱啊

非常時期，用非常手段，bt城城

有冇有線訪嗰段

假圖唔好spread唔該

正

推到有對比圖

有冇印度人fuck popo個 video

有耳的棺材

Pushh

tweet咗
有時間入嚟幫手rt

Beautiful car
係好靚，但唔知點解睇到笑左

單單野都好搶口，明天報紙題目真係唔知用邊個好

有冇睇完先講野

鬼佬：who

仲好過泊街

國際知名人士?

乜撚搞到城城做護旗手啦

真正一哥！

你唔係咁on9咁都信呀
係燒都唔係宜家先燒啦
狗屋入面大把車俾手足揀啦

係人都知 係示威者根本極安全 一直都係班狗搞事

推！

有道理

正 推

「懷疑有組織發佈大量fake news想搞散場抗爭」
小心分清楚真與假！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.08

黑色車撐運動

型人配靚車

第三張相有啲莫名既感觸
即使外表勇武 下底都滿有好奇咁睇明星

up

有道理！！

必須推

呢個好

佢其後開聲撐共
同我地無破壞佢架車 有咩衝突？
個重點係我地無破壞唔關事既人既任何財物
無趁火打劫

劉署長

無人搞佢架車

Twitter度睇Lamborghini個tag得兩三個係講城城？
洗佢版呀

好撚頂癮

城醒架車咁撚靚係咩玩法

支持

有圖易啲喎

高下立見

想知道有耳的棺材依家喺屋企係咪屌緊啲示威者

2019-09-01 rthk
警方完成旺角警署外的驅散行動，一度聚集的市民已經散去。

凌晨近4時，一批配備長槍、警棍及圓盾的防暴警員到場，聚集的市民隨即向彌敦道四散。混亂期間，一度有一支警棍跌在地上，警員其後拾回。

警方清場期間，有警員泊打停在路邊的車輛車身，司機不滿車身被刮花，下車與警員理論。

外藉人士fuck popo father 段片等巴打搵

遲早派人搶劫搞亂場運動

reli lmaooo
siu siu hea think adjective
ching any suggestion?

要搵返防暴整花架車d相

Yes

因為香港人太有錢
窮撚藍絲蠢到唔識去搶野

麻煩文宣！

Janet Jackson knows him

1:38:00
立場新聞
popo刮花外籍人士部車

落在艱苦歲月裡仍然是你 在陪伴我！！

五大訴求，缺一不可

黑警，還眼

。。。。。。

笑死

他們都只是平凡的孩子

推！
理性遊行！建設自由民主新世界！

討論！想讚警察！

推到城城出驗車報告

好L正

123

講得好！

咪撚晒時間推埋呢啲鳩post 啦

2014年到依加足足5年 仲要為左道德光環打飛機

根撚本唔洗你煲d 人都知 煩唔撚煩 成班傻鳩

呢個推！
幾時見過暴徒咁樣嘅

防暴狗暴走

。

推啊

郭富城城

喂10點一齊唱國歌啊

城城 明知都黑色車黑色全身
大家明啦
你估城城屋企小車咩 係要全黑

出嚟買尿片 大家明啦 佢出唔到口
只好行動 佢好多代言 唔方便
都行動支持

推爆佢
好中pt

城醒呀

［同我推上熱門］被遺忘了嘅貨物

城城2014已經落過佔領區喇

唯唯心繫香港 支持革命 呢啲小事佢唔會介意

国貨城好波

方向正確 推

好波

Good ball

ching gayau tgt

可以對外整合黑警VS示威者係同一日對待車嘅唔同

我地要爭取國際同情

疑似大陸武警/解放軍
20秒 用普通話講 左邊左邊

好波！！！！！！！！！！！！！！

高記仔女assemble！聽朝我地條人鏈可唔可以連起中西區五校同堅尼地道兩校就睇你地喇！

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

咩6點鐘，成個香港7x24都係我地綠衫狗話事

整幅咁既圖老屈,係咪想城城出黎割蓆姐

大台終於出現

PUSH

721831

有靚車我都望幾眼啦

黑衫黑車，我明的
佢咁地位點會唔派工人而係自己親自買尿片？

Asian MJ

佢之前上台拎金像獎先話過自己係香港人

佢架車真係好型

條橋work

人嘅問題
如果見到阿叻揸
架車一樣會花

城城特登揸黑色林寶支持我地

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

外國應該燒剩個架

幕後大佬

笑還笑，唔好當fake news傳出去

重點係林寶呀

咪撚整假圖啦屌你老母 係咪好好玩？

Dark Knight Rises

Agree

Fancy car 好啲

hahaha gd idea ahhhh
sor ho hea think that time

你咁講完城城架車仆街啦

白粉報都報左係架車自己著火

咁樣佢連續係示威地方出場都唔係偶然

有名你叫國貨城
如果佢因此而出護旗手post真係不意外

真，去親現場
係示威者附近就知架車最安
相反一有黑警，就預左佢地刮花

又諗起有個講法
低下階層：坐貴車會驚訝影相留念
有錢人：坐地鐵會驚訝影相留念

咪玩啦
ON9

次次都有唔同藉口

MTR 同路中心燒垃圾已經打破左

人地講緊你改人圖
代表人地表態

唔係太子
係旺角近新寶戲院Nike對出果個位
架濕鳩車擺門係日久失修自己自燃

個車頭由內而外咁燒，成架內裡車黑L晒
車身中後半部無事
我見到時已有架狗車係後面，兩隻狗圍住架車
當時我8掛企係度望隔離企左男人，佢比左我睇後片係架車燃燒起黎
佢話係架車自己燒著，當時係對面公園行緊見到就好奇錄底

優質國際文宣
半島電視台英語頻道 Al Jazeera English
8分鐘新疆集中營紀錄片

915